屯元天朋友，有病都唔好睇呢個醫生

先唔講佢藍到發黑。呢幾日武肺爆鑊爆成咁，仲周圍同人講隻病毒唔惡，瀨咗嘢都唔怕，仲話大陸啲案例好快好返
黃藍是政見，總不能無知，唔想死真係唔好搵佢

推，條友真係癲架，為咗自己條命真係唔好幫襯佢

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

再自推，尤其係屯門人，唔好去睇佢呀，瀨硬